睇利記同睇拿波利都差唔多

又係咁做左第2

拿鳩利落後十鳩幾分，我利落後一分，一場反吸就返返晒黎！我唔係想想批評你嘅出發點，不過我利唔需要你呢啲人同我地睇波

我指上年拿波利一直Lead到尾之後變第二
同依家有D 似